Entwickler des Projektes Wer wird Millionaer sind:
Manuel Gerzen Medieninformatik, Dustin Weber Medieninformatik

Inhalt: Wer wird Millionaer ist ein Quizshow die von dem
Fernsehsender RTL ausgestrahlt wird. 
Das Ziel der Quizshow ist es bis zur 1 Millionen Frage zugelangen
und wir versuchen dies als Spiel in Programmiersprache C zu verwirklichen.
Grundgedanke unsererseits war, dass sich das Programm struktiuriert aufbaut. Von der Schleife die, die jeweilige Fragen ausgibt bis zu den verschiedenen Cases und If-Abfragen,
welche z.B. die eingegebene Antwort mit der richtigen ueberprueft.
Das Spiel wird beendet sobald man alle 15 Fragen beantwortet hat, oder einer der falschen Antworten von 4 Moeglichkeiten ausgewaehlt hat. Es ist immer nur eine Antwort richtig.
Der Spieler muss dann ueber die Tastatureingabe entweder a, b, c oder d eingeben um eine Antwortmoeglichkeit abzuschicken und erhaehlt dann die Info ob die Frage richtig oder falsch gewesen ist.
Wenn die Frage richtig war, geht es weiter zu naechsten Frage. Bei falscher Antwort erhaelt der Spieler die Info "Gamer Over" und wir gefragt, ob er das Spiel neustarten oder beenden moechte.
Um das Spiel zu beenden oder neuzustarten muss man fuer beenden des Spiels 1 und fuer neustarten 2 eingeben.

Groesste Techniche Herrausforderung:
Eine der groessten Herausforderungen ist es, das bei der User-Eingabe der richtige Abgleich ausgefuehrt wird.
Ebenso wird es eine Herrausfordung sein dass, das Spiel ohne viel physikalischen Speicher auskommt und dennoch schnell reagiert.
Desweiteren bauen wir eine verkuerzte Eingabe ein damit der User  das Spiel einfach beenden oder neu zu starten kann.
Angedacht war das wir die User-Eingabe per "scanf" regeln. Dies erschien uns als beste Methode eine Eingabe zu identifizieren.
Die Physiklaische Auslastung wird reguliert ueber nicht dauernd durchlaufende Schleifen, sondern durch welche die nur zu einer bestimmten Stellen eintreten. Dei User- Eingabe wird ueber Variablen geregelt.